【中國不高興】中方或用4招報復《香港人權與民主法案》

《香港人權與民主法案》獲美國國會參眾兩院通過後，必須得到總統特朗普（Donald Trump）簽署後始能執行；中方此前已強烈警告，法案干預中國內政、威脅中國國家安全，一旦實行必會反制。政治觀察家指，中方反擊手段確實不多，大概有4種主要方式。

《香港人權與民主法案》上月在美國國會眾議院通過後，中國外交部、國務院港澳辦及外交部駐港公署等機構先後發表聲明回應。當中，外交部直指美方有人借人權及民主問題，牽制中國發展，強調中方必將採取有力措施堅決反制。

中方認定法案在香港煽動「顏色革命」

官媒也曾不點名指，美國的舉動是煽動香港顏色革命。隨着參議院也部署加速審議通過這項法案後，中國外交部日前再開火，直指《香港人權與民主法案》公然為香港激進勢力和暴力分子張目。

對於中方暗示可能對美方報復，政治觀察家指，由於《香港人權與民主法案》不是純粹的經濟法案，而是把政治與經濟糅合一起，性質甚為複雜；中方如要根據法案內容，等量地反制美國，「武器箱」裡的備用手段的確不多。其中或可供選擇的，大概有以下4方面。

其一：與美方談判貿易時，展示更強硬姿態

中美貿易談判進入關鍵階段，兩國正為簽署首階段貿易協議「衝刺」。觀察人士指出，中方可以用採購美國產品、乃至整份協議作籌碼，逼使特朗普不簽署實施《香港人權與民主法案》；事實上，特朗普極希望以貿易協議擦亮其政績，增加競選連任的機會，相信未必會抗拒這種交易。

但也有分析指，中美貿易協議一旦被用作籌碼，便有泡湯的風險；中方在目前的經濟形勢下，是否願意冒這種風險，或許是一個問號。

其二：限制干涉香港事務的美國政治人物來港

由於法案提到，以凍結資產、撤銷或不發赴美簽證等手段，制裁損害香港人權、自由的官員；因此，中方或許會用同等的方法反制美國－－禁止向干涉香港事務的美國官員、國會議員及政客，發出赴中國及香港的簽證。

《環球時報》早前就發表評論文章稱，推動《香港人權與民主法案》的美國參議員克魯茲（Ted Cruz），應被列入禁止訪港黑名單，不准他入境，並受到更多制裁。

其三：把涉嫌干預香港的公司或個人列「不可靠實體清單」

路透社引述中國政府消息人士報道，中國對損害中國利益的公司所制定的「不可靠實體清單」，已經基本完成；這分清單原本設定的功能，是在貿易戰中反制對手；但未來不排除會延申用途，用以制裁干涉香港、直接或間接破壞香港穩定的公司。

事實上，中國官媒早前就曾批評，美國蘋果公司容許協助香港示威者的手機應用程序 （APP）「HKmap.live」上架。

其四：在國際組織上抨擊美國人權狀況

有論者指出，面對美國在香港、新疆及西藏人權等議題上，對中國炮聲隆隆；中方未來或會在聯合國等國際場合上，加大分貝批評美國國內的種族及槍械等人權問題。

分析人士指，《香港人權與民主法案》只是為中港當局劃出紅綫，未必會即時損害中國及香港利益；同樣，中方上述反制措施，也不會對美國產生即時、並且實質的傷害；但無論如何，法案將為低迷的中美關係再添陰霾，兩國後續的角力勢必升級。

法案其實令特朗普與中國 都陷兩難

而中國人民大學國際關係學院教授時殷弘早前接受新加坡媒體訪問時說，參議院通過《香港人權與民主法案》後，特朗普簽署的可能性，會比不簽的可能性略大；雖然特朗普知道簽署法案必將受中國反制，但若不簽，又會面對國內強大的壓力，這對目前面對民主黨彈劾的特朗普來說很不利。

時殷弘進一步分析，中國跟特朗普一樣也處於兩難，中國一方面要堅決維護中國對香港的主權和香港的穩定，以及中國和香港特區的重大經濟金融利益，但另一方面，中國也希望中美貿易談判不出現大逆轉。

其實4招都廢，最驚係第5招：加強虐待香港人
佢地可以搵班黑社會落黎，無名無姓根本唔怕制裁

係咪笑話嚟，我係咪要笑

呢四招一定好有效

放解放軍出黎啦

支那:你立法,我就搬石頭砸自己的腳

全部廢招嚟

中國冷處理對香港仲冇利
證明春袋證明法案有用

請中方尊重一個美國的原則，不要對美國內政指手畫腳，說三道四

中国想笑返人地美國無人權

嚇死人

得3好似有小小用 其他真係wfc

與美方談判貿易時，展示更強硬姿態

鄰國應該好快要食樹皮過日

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

嘩,嚇死人咩

冇豬肉食要食樹皮 猜一個國家

下 真係講緊報復既招?? 唔好又製造國際笑話啦

笑撚死

[請廣傳]
建議香港人即時停止再月捐所有無喺今次革命幫過香港人嘅NGO組織（例如：無國界醫生、樂施會、宣明會）將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

不可靠實體清單勁啲定美國制裁名單勁啲

聽到都驚

1 明明係支那畀人打緊仲嗌佢屌美國佬老母 難分真與假
2-4唔係做過啦咩

好想知中國制裁美國人會點，唔比用人民幣定唔比黑死病出口

死啦死啦，美國面臨立國以來最大危機 今次中國或成最大贏家

我建議推《美國人權與民主法案》

唔畀你用支那寶同殘體字！

驚到瀨屎

中共想反cup唔難
先過老美制裁啲狗官同畜牲就得

我仲以為唔比侵侵用銀聯卡定係唔比支那豬去美國做雞添

唔好忍啦屌, 裁返佢
整返條美國人權民主法案, 邊個支持民主尊重人權, 全部唔準用支國既貨幣系統, 例如支付寶微信支付同埋唔準淘寶, 不得入境支國, 充公喺支國既資產

侵：am I joke to you??

嘩！嚇死我啦！

第一招：用完即刻支爆
第二招：仲去中國做咩
第三招：禁iphone禁nba,支那人禁鬼到咩
第四招：人唔笑狗都吠

咁睇法，支那等於冇招用

人唔笑狗都吠

...太監抨擊皇上屌閪狀況

講咗好多次顏色革命係戰爭行為
有證據就好攻打美國
成日屈顏色革命做乜鳩

停止輸出活家禽應該真係有D阻嚇

等我教林奠啦
立即用緊急法設立香港對美國人權與民主法案
凍結所有在港美國人資產
再定立間諜罪,將所有在港美國人視為間諜,即時入獄終身監禁
再以美國有意圖侵略香港為由派香港警察攻打最近既關島沖繩等美軍基地

贏國

3之後會越來越多舔共公司

嘴炮帝，曱甴平，習曱甴，習曱平

中方反擊手段確實不多

係啦係啦叻啦叻啦～知你好撚型～

根本係中國一廂情願以為侵侵好恨連任
以為搵到春袋嚟揸
其實佢當選總統時, 已經係最大年紀嘅當選人
只要話自己年紀大, 讓路比後輩, 已經唔會留污名
佢嘅性格根本志在享樂多過志在權力
坐過個總統寶座已經好滿足, 連唔連任佢都無所謂

嘩 好驚呀

頭三個我哋驚你哋唔做咋
最後一個
抨擊有撚用

笑出聲

嘩，咁美國咪好驚

其四：在國際組織上抨擊美國人權狀況

希特拉 : 你班中東食屎狗歧視猶太人

屌，呢個中國政府係唔係弱智

哇，好驚呀
點算好

買撚哂美國Ｄ大豆佢

有冇用佢地自己知。。純粹比國內班支那豬打飛機
中共驚如果黨示弱。國內人民會乘機作反
所以老閪都強硬

最有用反制到美國係第6招：支爆

嘩，嚇撚死人咩？

捷報

第三真係得啖笑

偷呃拐騙？ 平日做開架啦

有聲

整返個《香港軍權與獨裁法案》囉

唔要臉四式

嘩屌，要求美國再反擊

強烈建議沒收美國官員在中國的人民幣；禁止官員使用銀聯；禁止官員搭中國航空公司的飛機；禁止官員使用微博... 等等。

以為會點再搞衰香港 個幾句驚你條毛

2,3,4 一路都有做開架

叫習公主返歸先， 但傳聞驚被暗殺先去美帝求人地幫手保護喎

篇文邊個寫架
咁撚ON9嘅

嚇撚死我了

快

推!!!

四大神功你地識條鐵

唔好或啦 跪求出齊4招

這是正式錄用的四招嗎？

口硬有用咩 持久先得啦
4招都係口交
垃閪圾
停獨立關稅區你跪係度啦 屌你個老木共狗

嘩，玩咁大，美國佬冇得黎中國食樹皮了

Noted

第一招：派外交部譴責

第二招：派黨媒譴責

第三招：派林鄭譴責

第四招：沒有第四招了…

收番D熊貓，問你驚味你D小朋友一定喊死

中國陰道？

美國一早預咗
怕你呀

source：腥港经济日报

ok read & threw into the bin

哦

美國或用一招報復
其一：充公所有中國官員在美資產

等我大中國又立法制裁美國官員在我大中國嘅發展先

不過好似冇乜人買我地中國樓冇乜官員嘅仔女喺我大中國…

Source pls 😂😂😂

睇死你咪又係跪美帝

同圍痾屎痾尿啦

你咁樣係唔會令到我驚架

又大勝

咩話？
在國際組織上抨擊美國人權狀況？

屌 石鏡泉垃圾報
炒良心記者

嘩 好撚驚wor

講個笑話

一國兩制

蚛蟈批評人哋國家嘅人權狀況
人唔笑

邊撚個寫嫁，咁垃圾嘅

屌笑咗

咀炮

夠膽你就過 一過我地就食樹皮 問你驚未

一步都未行既笑個一千步既

香港一落陷，第三世界對中國野心就會明白，乜嘢狗帶狗路都無用

美國唔係傻

爸爸點解去唔到美國既，點解得妹妹同媽媽去既

出黎搞笑呀

似係想賺錢加滿足佢咁多年搞9中國既心願

最後4招咪又係：殺自己人，殺自己人，殺自己人，殺自己人

屌
玻璃心幾時有高興過丫
最叻咪繼續打嘴炮

對於中方暗示可能對美方報復，政治觀察家指，由於《香港人權與民主法案》不是純粹的經濟法案，而是把政治與經濟糅合一起，性質甚為複雜

人地都講到明人權與民主，重講乜柒純粹經濟

樹皮都可能有毒 要人食人

不高興又如何
知唔知咩叫做一齊攬炒
事實上法案只係其中一個過程

18區直進 再下一城！

4招都。。。

咁麻煩
直接沒收所有美資資產、 拉晒國內美國公民啦
拉埋bart baker

垃圾中共
淨係nba 都笑撚死啦
報復 報一個星期到啦
就無咗回事
中共除咗對外反口 對自己一撚樣 都係會反口

支持中國制裁蘋果

仆街啦
冇得來港好驚驚

人仲毒

嬲撚到

呢四招真係廢架wor

不如係繼續發聲明咩干預內政算啦

禁止持有中國資產 笑出聲

即係冇招啦

香討班師兄好嬲

美國一招就攪掂。
凍結你班仆街既美國資產。

唔好得個講字
記得大大力咁做
最怕維尼又係得把咀

要贏好簡單，唔好話我唔醒好招畀支共
支共係美加安插咁多五毛親共生番，係時候群起而攻
養毛千日用在一朝

又係顔色革命，藍色革命無新意。唔識革命

其一到其四全部都係支那弱點嚟

睇完呢4點, 姐係中國無辨法抵制

其實都冇鳩用
hkmap.live 冇 app 版，一樣可以用 web 版
而且呢 D 資料本身就應該用 web 版更方便
假設美國為左令中國冇口實要求 hkmap.live 下架，都唔會令 hkmap.live 消失，反而地下化 D 資料可以更詳細
而且本身呢 D 資料就應該要地下化同更詳細
都唔明點解一定要整 app 版，上架要錢，不如慳呢 D 錢
app 版方便乜乜，如果連開個網入條 link 都話唔識嫌辛苦，咁出去對抗更辛苦，場運動一早唔洗開始

好嬲呀！ 抵制麥當勞！

今天笑話一則中國在國際組織上抨擊美國人權狀況

快啦屌

中國人根本唔會守約，個trade deal deal黎有撚用？咁樣反反覆覆只係方便金融撚架姐

強烈要求中國猛烈實施4項硬處理 用以對應干涉中國內政的美國內政進行干涉和說三道四

我相信美國冇咩官員有資產係大陸
就算有既都係親大陸既官

支那仔

好好笑

快撚d做，淨係識吠唔識咬人，成隻芝娃娃咁

睇下係多大陸狗去美國讀書定多美國人去大陸讀書啦
最好全部大陸人唔比係美國

配偶係原中國人咪會

食人死得重快

你本身做得好無民怨
人地點搞顔色革命都搞唔起啦
香港人咁鍾意揾錢

on9 無極限

列晒入失信名單

一開始咪撚搞咁大咪可以收科
可能係佢哋慣咗橫衝直撞

diu呢句真笑左

美方或再用4反制中方
其一：與中方談判貿易時，展示更強硬姿態
其二：限制干涉香港事務的中國政治人物來美
其三：把涉嫌干預香港的公司或個人列「不可靠實體清單」
其四：在國際組織上抨擊中國人權狀況

中國笑鳩美國人權

useless

招招都咁廢學人講報復 收皮啦

刻不容緩

佢係懲罰自己定對家㗎，好難捉摸呀

noted

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

更強硬姿態

美國: 好驚，我地直接投降好了

講個笑話
中國話美國冇人權

重有非法移民

全部都係垃圾

我又睇極唔撚明

睇晒四點 笑到仆街

中國又贏

強烈支持中共政府對等報復，凍結美國官員在中國存的人民幣

記得一定要將涉及蘋果既相關美國企業或產品在大陸全部禁止入運，美國真係好撚驚㗎會。。。

不過點睇都係支那驚啲囉

嘩
好撚驚

以後年年比人攪，冇仇報。

派老解去美國摺被，買奶粉啦

係咪要驚架？

黎明行動

柒到仆街

中共其實覺得自己有咩籌碼同人bargain

Trade war已經俾美帝當狗咁撚

定係想WW3?

唔報正契弟

好記得之前幅圖話過左法案會要求美國放寬貿易戰

而家睇番 笑撚左

呢啲叫做招數？真係面果浸都傷唔到美國佬。

有冇諗過 其實侵侵一直都冇諗住同你簽呢

WFC

除左2之外 其他都係廢既

美國的舉動是煽動香港顏色革命。隨着參議院也部署加速審議通過這項法案後，中國外交部日前再開火，直指《香港人權與民主法案》公然為香港激進勢力和暴力分子張目。

你班垃圾要幾離地先到今日都唔明成因？乜都覺得係人地介入 然後又想推卸責任俾人話無賴都不無原因
其實唔明咪上連登睇下都明啦 我覺得俾班咁既所謂高官統治下永遠都唔會有出頭天

on9 香港既事關中國撚事

又亮劍

靜靜哋🤫

報復自己國民嘅招式？

諗住小問題.打壓兩下就搞掂.
點知香港人咁撚硬頸姐

搞到依家要繼續硬

支那都應該公布堪薩斯州人權法案

中方未來或會在聯合國等國際場合上，加大分貝批評美國國內的種族及槍械等人權問題。

美國:禾巧京京

屌！分析乜L嘢呀，共🐶最驚亂，香港亂咗咁耐都無出老解為乜？香港太多人睇住，出手一定會被制裁！你估佢宜家好好景咩！由中興，華為到貿易戰，得把口硬！佢最驚經濟再差，自己讓嘅🐶都咬翻自己！佢一年用咁多維穩費，D錢點嚟？大家記唔記得蘇聯係點解體，冇錢囉！共🐶至驚D人發窮惡！佢自己都係咁起家。

成日講尻人地槍權問題

支那要為墨西哥偷渡移民發聲

美國真係睇得準，喺5g全面普及前就咬中共

佢想名留青史喎

世三又要出動

共狗有撚膽WW3，剩係識口交

點解人地唔比你入境之類係干涉你內政?
人地國家冇權咁做?你邊位呀on9

其實美國過多兩年d 廠搬走哂, 關稅既影響會越黎越小
反而關稅對中國既影響就越黎越大

時間越長, 對美國越有利

睇完依4招好似都冇撚用

終極大技：大喝一聲

第4招笑左。
多謝支共提供笑話。

其四：在國際組織上抨擊美國人權狀況
共慘黨自打嘴巴

中國或是最大贏家

講人權自由最無資格就係佢

哇好驚，千奇唔好

【中國不高興】中方或用4招報復

其一：堅
其二：決
其三：反
其四：對

睇到第一點已經知假大空

特別係第四招，最有效

好驚驚呀唔好呀

我
国
內
政

嚇死人咩

我笑了

我真係好撚驚呀大陸狗

第一招表現強硬姿態咁都當一招之後都可以唔洗睇 你中國邊有一刻軟弱過

快啲報啦，得把死人口

好驚

呢啲唔係中國不嬲做開既野黎既咩？

強烈譴責下就算架啦 人地台灣法案都幾條😂

支那覺得只有美國會搞鳩你
真係笑撚死人
事實係美國搞起左個頭
其他國家都會跟住黎

中國點解唔整返個紐約人權與民主法案呀

唔比你叫大6g

你驚喔？

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

目標係高官，無可能無名無姓
你睇大波華龜縮到響英國失蹤

人地內政關你小中國咩事？

好似迫佢入境既懲罰大獲D喎，咁鬼多二噁英。

講到尾，最好效果招都係靠錢

唔係我想睇唔起支那，但你真係咁水皮喎

唔好再比美國人去北京上海讀書啦好心

其四：在國際組織上抨擊美國人權狀況

屌你老母笑到噴水

好驚呀屌
香港毒氣城市 邊個想黎呀

貿易戰，經濟下行，香港問題，北方旱災，鼠疫…重有冇呀？

咁樣佢係制裁緊自己多D WO
浪費一堆資源去做D 對敵人冇影響既野

pp

笑撚死我 美國: 我好驚啊

睇到第一點個標題已經笑到仆街

中國立番一模一樣嘅法
限制對香港內部事務說三道四嘅美國人入境中國同凍結佢地係大灣區既資產咪得

強硬姿態
食草皮

第四真係笑左

仆街 啲招數咁辣 點打

四招都有用，支持

你以為佢唔會拎香港人出氣？
跳樓只會愈來愈多

廠走曬可以食草了

自插兩刀威脅人
trade war都未拆得掂學人講反制

仆街 第一招已經笑撚咗之後愈嚟愈好笑屌
點解可以咁柒

好驚呀

篇野俾自己友同藍屍 睇架

最驚你鵪鶉

呢4招有乜用？

笑撚死咩

屌，咁美國咪會核爆？

大台係美國呀, 出兵啦屌

雀仔都係暴徒！

仲有面講貿易談判？你老母由頭到尾都俾阿侵㩒住黎打，由舊年3月玩到而家玩足年半，傾左幾十輪談判到就臨埋尾簽約，侵爺先話俾大家知，好高興可以達成協議，但我冇諗住減關稅，簽約還簽約，關稅還關稅，兩回事黎！不過如果你唔滿意不肯簽約的話，我就會12月再加關稅！

咁我係咪要驚

未夠班

咁撚絕 美國佬咪要跪地求饒

直接唔番黎算

點解有14億個腦都會咁低能。

後果自負
後果自負
後果自負
後果自負
後果自負

侵：屌 我收番香港自己管算

推

屌一係你又禁撚曬出口，唔比美國人移民

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

得啖笑

無名無姓 比人點火燒死左都唔知
千其唔好

有冇可能搵人去信
叫同美國friend嘅國家
一齊整一個同《香港人權與民主法案》一樣
參考返美國個名單

幾個國家一齊通過

聯絡瑞士吞左100萬億黑錢佢

第四招笑死人

中方反擊四招：
強烈譴責
堅決反對
挑戰底線
絕不容忍

人地一講新疆兩隻字 佢都已經嚇到瀨尿

快來制裁我

中共點解覺得國際企係佢嗰邊？

嘩!! 好撚驚呀屎已瀨

痴撚線

我真係好撚驚呀.jpg

如果 習維尼 比d 甜頭 侵侵
叫侵侵 唔好簽 點算

呢4招? 4招唔同口交方式?

哦。

好橋！唔做支畜死全家

中國人民大學國際關係學院教授時殷弘
垃圾到 教國際關係 仲話教授

好有威脅

其實要諗下計點反攻支那 搞9佢地 點可以只俾佢地單方面搞香港

呢把劍好利下喎 美帝實驚喇

佢都係condom

好驚 投降 唔打啦

就笑死啦

好似件上水廢老咁

美國： 真係估你唔到呀

第一招你收皮啦，你都硬唔撚起 繼續含撚啦

美國奴隸及獨裁法案

點火師

林鄭功不可沒啦

點解4 個方向都好似傷自己多d

好呀，佢愈激嬲美國，香港愈有運行

快撚d

評擊人地既人權問題

搞到我又諗起個個公公話扑野傷身，好彩閹左

唔係應該禁止美國人入境中国咩

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

呢四招……有乜撚用

我係美國一定驚到瀨屎

呢個問題本身就好有問題

1. 你支那仲有咩籌碼可以用? 支爆快D定係美國滅國快D?
2. 美國佬先唔稀罕過嚟
3. 同1，全民無iPhone用，唔知邊個驚D
4. 支那學人講人權? 人唔笑狗都吠，100步笑50步

仲有乜嘢外資想嚟香港呀？

yes
already doing

叫番晒所有中國人回國........... 唔比錢你美國賺...........

支持國家!!!!企硬! TAKE野衰硬!

皇上屌姿態不正確, 請重回正確姿勢.............

我地係咪應該都要堅決反對中共制裁美國

好撚驚

你做得好又怕咩人制裁你？
唐唐民主大國

與美方談判貿易時，展示更強硬姿態？
how
咁威依家應該反枱話唔傾吖嘛

好撚勁呀
特別第4招
美國宜家應該驚到瀨屎

全部都係廢招

有時真係忍唔住笑

佢真係弱智㗎喎

加大分貝批評

小小支那 可笑可笑

買哂美國大豆懲罰美國啦

幾時出呢4招

買多啲美國貨
等美國人冇得買

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

下？ 呢4 招一直做緊架喎
咁我地而家味好撚驚囉

問題係邊個敢落order 制裁啫 ，美國之前有試過一整個支那部門制裁

總括: 咀炮

笑撚到
1冇撚用
2同4不嬲做緊
3佢夠膽做？同全世界銀行割蓆？
快啲添呀終極攬炒

快做 唔做正契弟

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

禁止中國人係美國消費同持有海外資產
取消所有赴美航班
禁止中國人移民美國

美國少咁多收入一定嚇到瀨屎啦

聽落幾勁下

快！

4招都一直做緊喎
以為有乜新招

仲有第5招，引爆中國所有核彈。跟住將14億中國人展開流浪地球計劃。

我以為佢話賣撚晒啲美債

睇完個反應淨係「哦」

幾時搞多謝美國大遊行？

咁樣口交 好得人驚

支那人大搞番過. 美國人權與民主法案 , 解放美國.

「種族問題」

次次都話有招
貿易戰講到係威係勢
結果呢？

4招都係兜巴打返自己

佢肯定想連任，仲有大把招要對付中共

小朋友發脾氣
要脅大人話以後唔睬你
同埋以後唔執玩具

真係好驚

反而係覺得 一開始以為香港人易搞掂 諗住一開始就重拳打到香港人收皮 收番呢粒中國專制痔瘡
點知香港人抵抗到咁耐 仲要搞到全球反共

第五招 中國仲有口交部 打唔贏你都煩死你

香港完全顯示左高質冇槍人民 俾低質有槍警察統治係幾咁可怕

嚇得我丫

咬遲左了

嚇撚到瀨屎

炒撚晒你班外交官佢啦...
支那真係冇人才，一個似樣的官都冇個
就咁睇外交官發言內容就已經輸九條街

報復 只會引嚟更多嘅報復

嘩屌！睇到第一點已經笑左出聲

呢啲都係招黎咩

貿易戰比人㩒住嚟屌 憑乜強硬
2020選舉年 trump一定keep住老強你支那

咁威咪立返個「美國民主及人權法案」囉
制裁所有美國人.及移居美國既x國人

兩個字：口交

笑

小學雞

無人權嘅國家要係國際組織上抨擊美國人權狀況

即係全部廢招

見到第一招已經唔駛睇 乜撚野叫展示更強硬姿態
得喇全世界都知你冇招啦 唔好再衝出黎柒啦

啊!

依幾招廢到on9

主動要求被核平？

依招一早已經被人睇穿左啦
一賣支那仲大鑊過美國

唔係驚呀嘛 遲早入集中營喇喎

不如整返個關島/阿拉斯加人權及民主法案

我都幾肯定侵侵仲可以同你鳩嗡幾句
選唔贏換第二個鷹派全力對支那開火 你都唔知點算

同當年曼狗
四大神鋒打巴素利一樣咁強

可以報復 就唔洗買豬肉 大豆啦

第一時間緊係收左花園道美國大使館塊地先
之後再沒收Citibank同JP Morgan在港資產

好撚強既制裁

笑話嚟

第4招笑到我仆街

廢到笑
睇你之後食樹皮仲硬唔硬到

G持中国人有槍權

中國去評論其他國家嘅人權狀況

應該係美國極權與獨裁法案

成個黑社會阿頭係度睇場，差佬爛仔黑社會一家親

屌你
睇到第4點爆笑左出黎

呢四招用來做口交一流呀

嘩，好凶狠

在國際組織上抨擊美國人權狀況

制裁咪做比上面啲人睇。暗地裡咪不停同美國講數。

中共講數永遠都係得一招，退兩步，打兩下，又退步

唔介意美國攞香港做籌碼，但條deal 唔係令支國喪權辱國就唔該咪簽

又打飛機
人哋真係好撚驚

街坊落街宵夜注意事項

暗示,或許,不排除

最多係第三
加強滲透同監管公司
散播白色恐怖
等啲公司自我審查 出賣香港人

Pish

呢四招叫報復?好驚呀瀬屎啦

感情狗共提供笑話 睇到第4點真係忍唔住笑撚左出黎

唔夠外匯去買

英譯版

我
好
撚
驚
呀

第五招 不停打飛機落海 污染你個海洋

好撚驚啊

呢四招打哂出黎⋯

真係會搞到人鳩都縮⋯笑到鳩縮

第五招：投降示弱反制，向國際跪求哭訴。

屌你笑到我仆街

咁外資咪走囉

第二同四點一直都做緊，點樣反制

好撚驚呀真係

好好笑
點解越睇睇虛

愈硬愈好
快啦 我都好硬喇

小學生無招了

其實人權法都唔係即時就可以生效作用
支那相反都冇乜手段去反制...
不過人權法即使好有效...但係支共會否因此和香港妥協都係教知之數...

唔好咁小氣啦曱近平

收皮啦，不自量力🖕🏻

咁味玩鳩自已？

第六招：殺晒 d.香港人

屌你老母，美國佬今次實驚到瀨屎啦

超音速導彈準備

仲有鼠疫

以支那人性格只會再加強搞柒香港 4招都垃撚圾
香港人要記得唔好左膠上身唔好忘記支共黑警做過咩 有機會嗰時一定要清算到盡